[長文] 冇呀純粹想鳩up下

利申: 內容會好亂 因為我諗到乜就打乜
想記錄低呢個星期嘅一切

我係一個大學生 今個暑假原本忙住搞ocamp
但就係一條修訂逃犯條例 令我專心唔到
呢個星期我完全冇理過ocamp嘅嘢 因為我知道有更重要嘅事等住我做 69 612 616 三日我都有出
三日嘅經歷都好唔同 但如果要我用一個詞語嚟做總括
我會用 感動

6月9
係我第一次參與大型遊行 一開始嘅感受唔大 感覺好似係跟住一齊行咁 行完返到屋企就即刻search多啲關於反送中嘅資訊 知多啲

6月12
見到6月9 103萬人上街政府唔理 加埋6月10凌晨所發生嘅事 就覺得一定要出嚟 呢日嘅印象最深刻 第一次食催淚彈 第一次真係感受到有生命危險嘅恐懼 見到黑警嘅殘暴 更加見到香港人美好友愛嘅一面 但返到屋企覺得非常委屈 點解一班行出嚟搞公民抗命嘅人 會比人話係暴動/騷亂？

6月16
成個星期發生嘅事拉到更多嘅香港人出嚟 好感恩更加多嘅人開始留意 更加多嘅人決定要走出嚟俾政府知我哋點諗 200萬+1人 呢個數目一啲都唔少

呢個星期 見到香港自己人打自己人真係好心痛
但都好感動有咁多香港人願意犧牲自己嘅時間行出嚟
好感動一群為咗香港人未來而去衝嘅人 佢哋願意用條命嚟幫我地爭取
更加要多謝嘅係我哋嘅烈士 佢真真正正拎左條命出嚟話俾政府知我地嘅不滿 rest in peace

200萬人可以團結一齊其實好難 今日遊行嘅時候聽到人嗌 香港人！加油！差啲喊出嚟 真係feel到香港係咁多人嘅屋企 大家都目標一致咁樣行出嚟 互相支持互相鼓勵
真係好好好感動

香港其實好靚 香港人其實好好

試問世界上有邊個地方 200萬人行出嚟都可以咁有秩序
和平理性非暴力 我哋通通都做到
但政府到底可唔可以聽下我哋嘅聲音？

今晚要繼續留守嘅 記得一定要小心
呢場仗我哋有排打 大家都好叻 多謝大家

香港人要繼續加油